## Welkom op mijn blog!

Mijn naam is Robin Amatdjais en op dit blog houd ik voor mijzelf bij wat ik
heb gedaan aan opdrachten per kwartaal en zo kan ik ook makkelijker terug
reflecteren van wat ik heb gedaan, wat beter kan en wat ik misschien naar het 
volgende kwartaal kan meenemen!

Ik hoop mijn fouten en ontwikkelingen met jullie te delen :)